睇黎大家要簽定我不會自殺聲明書

睇黎大家要簽定我不會自殺聲明書保障自己唔好俾人屈做替死鬼。

Agger